有無人做過酒吧兼職呀

聽聞酒吧既兼職人工高好多 所以想做一陣賺多少少 有無人做過可以講下

絲打要錢做其他工啦 tg我

$80蚊一粒鐘，Waiter，10年前尖東triple X
女朋友做拳手，$50一粒鐘，加到後尾$200粒鐘

屌，唔止10年，應該係15年

咁講係咪即係做拳手好過做waiter 但拳手係咪要飲酒

要，個經理一開始話唔使理D客
但好多時都避唔到要飲

你見工嗰時個經理實叫你做拳手
你一縮佢就會叫你做waiter
然後日日夾你做拳手

我同女朋友一開始都係apply waiter

15年前都80
宜家幾錢

我最驚就係會俾人喺杯嘢度攞藥 或者俾人抽水咋

正常價，10pm到3am呢d閪鍾搵咩人返

痴線，你估你做夜總會咩
經理會睇住你架啦
同埋拳手任坐，你想去邊就去邊

落藥我冇聽過
最多你唔識酒俾人用甜酒隊
叫你飲long island呀 ice呀嗰D